中聯辦：暫緩唔等於放棄, 中央萬分支持林鄭月娥

2019年06月16日
【引渡惡法】政協人大引述中聯辦：暫緩唔等於放棄 中央萬分支持特首

林鄭月娥昨日宣佈暫緩《逃犯條例》修訂，中聯辦今早9時半召見港區全國人大代表及全國政協委員，商討修例引發的問題。全國人大常委譚耀宗引述中聯辦指「暫緩唔等於放棄」，又稱對林鄭決定表示支持；全國政協常委陳永棋引述指，中央萬分支持特首。

前及現仼人大及政協代表今早陸續到達，包括全國人大代表譚志源、林順潮、基本法委員會副主任譚惠珠及全國政協委員陳馮富珍、前港區全國人大常委范徐麗泰等。

會面大約歷時1個多小時，全國人大常委譚耀宗在會面後見傳媒時引述會上所派發的中聯辦、港澳辦、外交部、駐港特派專員公署聲明提及，中央對林鄭決定是表示「尊重、理解及支持」，充分表明中央對她的支持及信仼。

譚耀宗表示，約200多名人大代表、政協岀席與中聯辦主仼王志民等人會面。他指出，中央好堅定支持林鄭，並呼籲港區人大政協幫助特首，並幫助解說修例，一同團結渡過難關。他重申，立法原意是正確，「暫緩唔等於放棄」，應利用時間做好解說，但指中聯辦沒有在會上提及修例時間表。

他又引述中聯辦會上指，事件涉及外國勢力干預，並提到統計外國政府發岀67次聲明，說明香港修例引來西方國家聲明干預，形容事件複雜，「有不同勢力，有啲暴力行為好有組織性」，促社會回復理性和平討論。

對於警方當日處理手法，他引述中聯辦指當日有警員連續工作數十多小時，肯定警方維護社會治安精神。陳永棋則指集會應該和平理性，批評部份人想引起警民衝突，呼籲「唔好好心做壞事」。

今時今日仲用外國勢力黎分化

夠膽就推 我地香港人會抗爭到底

佢再加油，把火原本唔會燒到上面都燒埋

有外國勢力你地收左皮啦 仲開到會?

暫緩唔等於放棄 中央萬分支持特首

有佢呢句我就放心去巡遊喇

香港政府經過一系列操作之後

69遊行之後民調蔡大幅爆過咗柯文哲
612鎮壓之後正式候選人民調蔡爆過埋韓國瑜

明明就係政府助長台獨勢力

收到

又補多刀

香港的地利位置同埋多國的利益係度，邊個敢玩到出兵就等住比世界聯軍打

幫手叫人出黎

睇下美國過左人權法班狗官仲會唔會咁多嗲

韓國瑜仲可以高過柯文哲，臺灣人都幾黐線

ok
完全聽到，大家識做

神助攻

推

林鄭 台獨之母

中共其實真係智障，腦袋未開發

多謝解釋

我係咪可以睇做
中共明知林鄭仆硬街
伸多佢一腳等佢仆快D?

助攻
柒婆得罪幾多人？

其實日日話外部勢力係咪已經呃埋自己
時局都唔清楚，你成個中聯辦同共產黨一齊執柒咗佢啦

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

香港人 未郁中聯辦及家人 唔等於會放過你!!

安慰獎
林奠會否落台先見真章

土共你自己咪外國勢力, 影響緊香港

支你老母

共產黨係忘想症患者

西環成班而家驚到黎克特制9級腳震就收收皮啦不過講多d都冇壞 多d助攻多d香港人反送中 反反下反埋政府就最好

外國勢力講撚左幾年, 一啲實質證據都無

梗係震啦，香港開埠以黎都未試過咁樣樣
一陣間比習總化灰都唔掂

助攻

又助攻？

收到

中央提提你 暫緩不等於放棄

今次遊行再助攻到English 大家加油

又助攻

掃把頭又話暫緩等同撤回？

共匪開始認真 唔好鬆懈

祝中聯辦全體連家人全部生cancer死

企開啲啦屌你老母

你唔好出聲
支你老母
咪撚攪我後面

中聯辦助長台獨，要向中記委舉報

有你依句”暫緩不等於放棄”就啱了
豬隊友愈多愈好
林奠加中聯辦，正

順便鏟起埋個中聯辦

多謝中聯辦提醒

助攻谷人數

正面抽擊

韓正呢 中聯辦同林鄭一條船既 一齊沉就最好

你死撐 香港人陪你撐

中共全力支持616遊行

連中共都陰柒婆

中共正一閪佬政權。鑊又推俾林鄭。但又暗中推條例。最後功就自己舔。反撚埋你個垃圾支聯辦。

ok 收到哂

［ 三 毛 警 告 ］黑色警告現正生效

強烈譴責外國勢力對本國內務指指點點
香港有自治 立法 司法 權
中共唔該收聲

Dllm
一國兩制其中一個失敗地方就係有西環呢d肆意對香港施加影響既外部勢力

唔好講少，呢句勁多長輩buy

中聯辦垂死掙扎
死都要拿咋沙

唔係內地 , 係大陸/支那

又話割蓆

習=/=中聯辦
雖然兩邊都係想推林鄭食豬頭骨

Lm中聯辦同淋病攬炒

廢老仲會相信差唔多200萬人上街係外國勢力 真係屌你老母

得啦，G20 唔拉隊人支持都唔得啦

火上加油

推番上黎！

琴日記招後，中聯辦已經講得好清楚。暫緩唔等如撤回。唔好俾林鄭篇新聞稿呃！

幫佢發揚光大啦咁

癲

果然係陰謀

佢地有唔同派系，唔會以國家利益優先，以自己派系利益優先，其實係度鬼打鬼

Push

佢地只係以為拳頭夠硬就代表一切

呢度需要話比侵侵知道

屌你老母

推
而家唔係分化嘅時候

一語道破
中央表示不會放棄送中！

呢個係成敗關鍵

世界聯軍就諗多咗，玩到呢一步，我地都死撚曬

助攻？

最驚你退

未死得晒

外國勢力 = 教會 / 麥當勞 / 鬼佬....多不聲數

即係唔等於撤回拉，認了吧？

未必真架 好多對面陣營會專登話支持d輸面比較大既人
利申 寶傑 同 面對面 長期觀眾

延伸閱讀

《文宣反擊》偽黃絲家人不愛我

《屌你班香港人識唔識玩政治》

一陣去問下中聯辦暫緩等唔等於放棄啦

推 助攻

成班人係出面打緊飛機

發大財，屌，成個弱智咁

擁